2019年理大圍城的士司機接載FA時受傷

本人於2019年11月18日約上午5:20在紅磡機利士南路與曲街交界處，駕駛的士接載一名年約25歲男性FA前往將軍澳時，因有需要而要下車時被相信來自催淚鎗的强大氣流沖至整個人仆低，左肩脫較。由於公司要求，本人便在上述乘客的急救及照顧下用慢速駛回將軍澳交更地。本人其後入急症室治療，至今尚未康復，左手只有約六成活動能力。本人現考慮對有關當局索償，急請以上乘客透過范國威議員電郵garyfantko@gmail.com 或直接電郵lcnpeterng@yahoo.com.hk與本人聯絡。謝謝。

推

你真係好鬼。。。唔知信唔信你好

推比民陣睇！想反國歌法嘅入尼！！！

除非范國威出賣手足，否則應該冇野